其實無論股樓過去三四十年都keep住升，點解要買樓？

股升幅大過樓
流動性高手續費低
長渣點解唔all in股而要買樓？

Leverage

咁股，基金都可以

Why not 買左樓，二按margin 買leveraged etf

買樓息低，好少會call loan

loss aversion is the answer
心理學經濟學問題，
因為好多人抱住而家唔買第時候冇得買嘅心態

same as to 買口罩

樓volatility冇咁高

買樓有槓桿 有實物 每月現金流 有實際用途
好少聽日買股發大達 買樓就個個都最少有層樓住下先 流動性低先好 難放 迫住你渣 禁先可以食晒d升幅 股票太方便 升少少好多人都走

因為股票你會手痕賣咗佢

聽人

你都識講升左幾十年
點解你覺得唔會繼續升

六合彩過去 3 40 年都 keep 住有人中
點解你仲未發達

股票其實用唔著
樓可以住仲抵消交租既消費

你都識講會升啦，咁點解唔買樓

美股就係
港股好多要倒蝕
老千當道

唔供都要租，一定跟市！

買中330

因為資產配置

因為港股冇港樓咁升值

買樓除左好 extreme case 之外，買邊度 strong hold 都係跟大市上落唔會特別跑輸好多

但揀中隻股票長期 strong hold 唔輸就好難

唔使交租？

一成本就入場

早幾年買果啲一倍十

電盈

Esprit

完

電盈

思捷

利豐

中石油

匯豐

渣打